廚藝大躍進之分享被困時期你整過咩野食

日日食麵食到就死，有新意啲都喺焗下雞翼
炒下牛肉煎下魚，跪求新意

打完丁將啲龍汁拎去煎

營多炒出前一丁炒飯

自己養返隻牛 煮牛排

上網搵食譜多到試唔哂

冇咁多材料喺屋企，又唔敢出門買